以為暫緩就真係告一段落既人

真係要好好檢查下自己既智商
一句到尾
要撤回法案！林鄭下台！釋放所有被捕人士！追究警隊責任！